你班令仔放學可摸耳返屋企

日日由12點到2點幾都無位坐
成個Lunch time比你班令仔霸晒唔撚洗食呀
你老闆仲要食完係度霸住張枱玩電話Game
食屎啦

直接睇校服係邊間打去搵校長

間間都係咁仲要間間都全校一齊出黎食投訴點認到

過去打柒佢地啦，你成年人唔會唔夠細路打丫？